你係老屎忽？

永遠冇最老嘅屎忽，
永遠都冇永遠，
當自己覺得自己個屎忽好老啦，
但係原來身邊好多人個屎忽係俾你老。
𡃁仔，你個屎忽都幾嫩。
我回頭一望，
我發覺我個屎忽真係仲係pink pink地，
原來我真係唔算好老屎忽，
我諗當我如果真係覺得自己係老屎忽嘅時候⋯⋯

我諗我到時真係老了，
到時我可能都會周圍話人地啲屎忽幾幼嫩

點解個屎忽永遠唔夠人老